21點隻a

係咪任何時候都可以當做1/11
有人話派第3隻牌開始一定只可以當1？

on9當認真

幾時都可以當11/1